曼城應該顧存大局下場輸波，令英超可以提早停賽

下場曼城輸利䇔，利便可提早奪冠，英超可提早停賽

唔係仲踢呀嘛

尋晚英超賽會話下一場繼續踢

今日呢？

屌 仲搞咁多野 直接頒獎啦橫掂遲早都拎

歐洲賽, 升降班唔洗理?
你份人咁自私嘅?

下 曼城仲有機會追到wo

取消咗今屆英超咪咩事都無lor

列斯聯又無得升班

有球員確診仲繼續開 擺到明要造比佢啦 不如直接頒算啦

我都贊成提早宣布利冠軍，即時停賽

相信其他球隊唔會咁厚面皮走出嚟反對

不過三個降班寶座就唔知點決定
不如今季不設降班？

邊使搞咁多嘢 直接話曼城使太多錢違反公平原則扣佢50分咪搞掂

列斯聯又成輸家

利拎多6分就肯定奪冠
如果曼下場輸，利拎多3分已經奪冠

咁不如等定埋歐洲賽資格同降班先？
點解得冠軍要比

叫頭4一齊踩brake熄後追啦
唔係既話我鏝後上奪冠

追唔追到都取消球季啦

根本英足總要造比佢

今季英超不設降班，英冠頭六隊全部升上英超
皆大歡喜

踢廿鳩幾隊踢撚到爆肺死

英冠而家都有24隊啦

同埋可以增加一隊註冊球員數目，升多幾個預備組上一隊

今年，打和

係歐聯位同降班區要傾